IZ*ONE請舞蹈導師睇演唱會 裴允靜：有幾個動作不太齊

IZ*ONE一連3日在首爾舉行「IZ*ONE 1ST CONCERT [EYES ON ME] IN SEOUL」演唱會，3場就吸引兩萬多粉絲參加。除了家人朋友，IZ*ONE也邀請了《PRODUCE 48》舞蹈導師裴允靜出席，不過裴允靜給孩子們的留言有點可怕……

裴允靜事後在Instagram上載與IZ*ONE合照，然後寫道：「招待我來，謝謝你們。動作有幾個好像不太齊呢……做得很好了，辛苦了！看的期間都很滿足。」裴老師就連欣賞演唱會時都能以鷹眼發現舞蹈不齊的地方，實在太厲害了，但想到老師當時有可能出現的表情就覺得可怕。

網友們都因為老師的留言笑道：「有幾個動作不整齊，笑死了」、「老師連動作不齊都看到」、「果然是裴老師！」等。

幾時都話口硬心軟又認真既女人係最能正..❤

射精cheetah

下姐係點==

呢隊嘢韓國版數字團嚟之嘛，D女正咪得囉，咁認真做乜